自問自己都對你好 點解要俾我知你去周圍flirt 人

你話想要啲咩，我接近無條件咁去支持你做任何野，工都幫你問我老闆搭關係幫你搵埋。
你無工返，我自問自己都唔會問你拎返任何野 ，仲要就住你銀包啲錢得閑就買下禮物俾你
買買下我真係用自己半個月人工去氹你開心
屌你，岩岩我跑完步整親返到屋企攰得滯訓左教姐
你就一句掉過黎
「點解你收工之後唔同我講去邊，你教我點信你呀？」

我睇到眼都突埋，而家仲要見到你周圍識女添
咁不如我而家真係問返你，你俾我知道你周圍flirt人，仲要見到咁樣，我仲可以點信你呀？

我而家都想知我綠帽情況去到邊？我係咪等俾人飛啦？自問自己真係無做錯啲咩，我真係想知我做錯啲咩點解要咁對我。

女人就係要打 唔打你就等帽

我覺得已經縱到佢變死港女

綠色朋友了

你哋係鍾意賤男架啦 我咁專一你又唔鍾意

縱左 真系無得番轉頭

問題 我連遇見你的機會都無

無得救

我一直路都知啦你仲唔知響豎扮mood長情專一好撚作狀